運動已經可以宣佈完結

好明顯啦，同最高峰程度已經大減接近90%
完了吧 如無意外
從今開始該好好工作

失敗撚 blocked

1.11 全城連儂日
我要見返撕一貼千嘅牆！
1.12 愛丁堡

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品